［搵腳］有冇人會去今年Download Festival

諗住3日去哂 有gnr, a7x , ozzy

暫時都係自己一個 會唔會咁岩有人都去多個照應

點解咁講？
利申諗住去哂三日加camp埋

我又係自己一個
有興趣到時可以一齊睇

早幾年去過

認真？諗住到時住邊

我都覺個地點僻但個line up真係好正
諗住住上面derby 冇咩方法去個到？

有冇詳細包膠

黎緊有冇咩推薦

嗰三日未諗到住邊 可能露埋營算數
tg傾？@bassnewbie

有性趣既巴絲一齊入grp傾

Derby 幾雜
小心

Derby有shittle來回download fest
如果Camping就真係要帶得好足野
同唔怕污糟
英國d天氣太濕鳩
一落魚就變哂泥地
你玩完一日小腿對落都係泥

以為你特登打shittule
但唔試下camp硬係好似差咁啲野

Pish

其實呢家先買飛會唔會好遲

利申 淨係去Day 1

唔知呀見到好多package都賣哂
如果唔係Camping更加難搵地方住，就算有都可能幾貴